求救，老母問初選名單有邊位 聽日起身先去投票

唔想自爆 新界區名單唔該 我唔記得全部人名，唔想叫佢幫手投我投左個個要佢自己睇下諗下投咩事，佢話好 轉頭臨瞓前玩電話個陣睇